★Apple 為2019 年 11 月至 2020 年 5 月間製造 iPhone 11，提供免費更換

如果你手上的 iPhone 11 螢幕出現觸控不靈的話，記得去查一下它的生產日期，因為 Apple 現在確定會為部分符合條件的裝置提供免費更換了。按照他們的說法，有「少部分」的 iPhone 11 螢幕「因為顯示器模組的問題」，可能造成螢幕無法回應觸控動作。受影響的手機是在 2019 年 11 月至 2020 年 5 月間製造，用戶去官網（香港 / 台灣）遞交產品序號確認資格後，便可找 Apple 進行換機了。

需要注意的是，Apple 這項換機方案僅適用於部分 iPhone 11，iPhone 11 和 11 Pro Max 並不在更換範圍之內。若是你在使用 iPhone 11 時有遇到觸控方面困擾的話，不妨趁此機會看看有沒有可能把問題解決吧。

HK?

唔中

唔似係少數
有時d apps 定左hang 住唔郁,
要kill apps 先得

利申 SN 唔中

我果部中呀！

係換module唔係成部換？

咁貪心

iPhone 11 觸控問題顯示器模組更換方案
Apple 已確定有少部分的 iPhone 11 螢幕因為顯示器模組的問題，可能造成螢幕無法回應觸控動作。受影響的裝置是在 2019 年 11 月到 2020 年 5 月之間製造。

如果您的 iPhone 11 出現此問題，請使用下方的序號檢查工具，查看您的裝置是否符合本方案的資格。若符合資格，Apple 或 Apple 授權維修中心將免費提供維修服務。

維修程序
請選擇下列其中一個選項以維修您的 iPhone 11。在進行任何維修服務前，我們將檢查您的 iPhone 以確認其符合本方案的資格。

--尋找 Apple 授權維修中心。
--向 Apple Store 零售店預約時間。
若有任何問題，或需要進一步的協助，請聯絡 Apple 支援。

維修前，請將 iPhone 備份到 iCloud 或是您的電腦。進一步瞭解如何準備將 iPhone 送修。

如果您的 iPhone 11 有任何會影響此次維修的損壞情況，例如螢幕破裂，則須在接受本方案維修服務前解決該問題。在某些情況下，可能需要支付額外的維修費用。

Apple 這項換機方案僅適用於部分 iPhone 11，iPhone 11 和 11 Pro Max 並不在更換範圍之內

找不同 ?

生產日期？

check 過無份 , 但一直都覺得screen 靈敏度一般

佢話我整過（原廠） 唔符合資格

lm

好撚環保

我有時都係

我19年9月咪又係一樣咁

解鎖撳得快成日都 miss key

+1

用家問題